還看金鷹 林鄭述職遭彈鐘，失勢先兆，建制左派群起攻之

還看金鷹
林鄭述職遭彈鐘，失勢先兆，建制左派群起攻之｜
還看金鷹 (第2節)
20年12月16日

香港花生
219K subscribers

嘉賓︰何啟明｜主持：金鷹﹑昌昌

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: